存大量兒童色情片 2新北男入榜FBI百大

散布兒童色情影片，竟有台灣人入榜全球百大！新北男子何易龍和溫嶔諭，在電腦安裝「eMule」P2P檔案分享程式，儲存大量兒童色情影片，遭美國聯邦調查局（FBI）列入散布兒童色情影片全球第30、33名，刑事局為此緊急逮捕2人，起出色情影片1973部，新北地院昨依違反《兒少性剝削條例》各判2月，緩刑2年。可上訴。

各遭判刑2月

FBI前年8月監控全球散布兒童色情犯罪時，發現有2組位於台灣的IP下載流量超大，通知我刑事局協助，去年刑事局緊急搜索擔任私人公司專員的何易龍（36歲）和電子公司作業員溫嶔諭（30歲），查扣2人電腦主機等，查獲成人與兒童性交、少男少女性交等影片共1973
部。何男供稱因「好奇」才在電腦安裝「eMule」P2P檔案分享程式，並儲存大量兒童色情影片；溫男則說，下載兒童色情影片是自己欣賞。法官考量，2人缺乏保護兒童少年正常成長權益意識，助長偏差觀念散布，危害社會善良風俗，考量溫男從2016年9月開始犯案，何男則從2017年8月，各判刑2月，可易科罰金6萬元，緩刑2年；犯罪時間較長的溫男，另須付公庫2萬元。

判得2個月，仲要緩刑

香港無兩碌都出唔番嚟。

緩刑

新北加幾分？

成2000條片先緩刑2年

美國佬都on99
真係搞細路唔捉
放av就捉，仲要動畫都計child porn

咩網搵

新北隊已經由亞洲賽踢到上世界賽

如果在支那，FBI 敢唔敢去支那捉人？

講到俾FBI通輯都係判緩刑

成千條cp
判2個月 緩刑2年
台灣最美的風景

台灣真「陽光司法」

電驢又話加密好安全既？咁都捉到？

好似有單係搞左好多細路仔幾年又拍片
比工作上司無意發現手機先報警

重判啦屌

香港可能入左去出唔返黎

台狗真係好撚咸濕

i am watching you

儲存自私J都要捉
鬼佬去東南亞屌幻幻當睇唔到
鬼佬啲大屋地牢禁錮咗幾多性奴又當睇唔到

佢賣cp都唔止賺60000 啦

其實連登仔應該都有入fbi榜既人

咁多
一定唔止兩碌啦

Foxy？

美國起碼20年

見證了自主丶司法

新北呢方面大陸都比唔上

港隊有先屌後殺大粒癦成功升班

死變態 屌你老母 變態就算啦 仲要周街講

所以話

你係邊到睇

lm

2個月?on9
成個台灣都係垃圾來

javbus 成日有child porn 廣告
上完網會唔會有cashe?

今次真係FBI OPEN UP

啲人比人拉 次次都幾十幾百gb片 又咩幾百幾千條片 好撚多咁樣
但係從來無聽過拍果班比人拉

FBI 會放CP bait 人 你一睇/down會即刻知

Cp罪唔係屈反共人士坐監先會用架咩？

@魯路修Vi不列顛

上網睇依家無犯法，因為淨睇唔係管有，亦唔係發佈 (網站admin同web hosting先係發佈人)，用自己部腦既話連不誠實使用電腦都告唔入

想個d cp係純粹細路女除曬衫定係俾阿伯屌d細路女？

官都要食女架
fbi俾人拉番轉頭

上果個咩榜黎
通緝犯榜?

當年香港第一人古惑天皇祭旗

終審庭5位法官一致撤銷其上訴申請，維持原判，判監三個月

唔怪得新北成日走在最前啦
原來咁多強姦案都係因為咁

Taiwan no.1, 俾6萬新台幣連監都唔駛坐, 緩刑收場, 簡直係人間樂土

牧師個個搞細佬 拍片 放上網 賺錢，跟手d 台灣佬就下載左黎落睇。

我們是朋友吧

判得咁輕

原來盧仔重用到

上面全部人

不愧係台灣

Seed呢？

仲要俾兩萬幾就可以免兩個月監 痴撚線國家

變左 特搜調查官

又係新北

萬幾*

咩戲

美國前幾年有單比毒品3個分別12，13，14歲既女仔食+群交+拍片+放埋上網都係緩刑十年
上網download果d反而比人拉

唔拍片比d警察同法官睇先要拉

Link又無Seed又無

判2個月緩刑兩年即係唔洗坐啊
咩 先緩刑2年

連登仔：片呢！！！！！

係wor bug咗

暗網有好多

最鍾意搞細路果班 邊敢查 成班民x黨人嚟 #Pizzagate

屌真係FBI is watching you

證明咗只係商業宣傳手法

新北市啲人真係應該捉去集中營洗腦洗返做正常人成日淨係諗住搞細路囡同亂倫

動畫點樣計

雖然咁諗仆街啲

不過如果啲相只係自己睇 或者分俾同好share
佢冇做過傷害人既野
咁其實又冇乜問題 只係口味另類啲

即係好飲麻甩佬儲j圖咁

不過呀吓 如果佢真係痴咗 咁迫佢睇吓醫生好

同問
計出咗幾耐出到season 幾？

其實係FBI捉啲細路返嚟拍

唔DL齋睇會唔會比FBI拉

原來fbi真係會拉

今次新北加幾多分

你臨尾兩句

痴撚線FBI咁都查到
可以監控流量
好撚驚真係唔講得笑

西方人點同呢

個樣一d都唔似幼，似2x幾歲果d，感覺只係身形似幼。

東南亞邊到有幻幻屌

講咁耐都無人講邊到有得睇？

咁有咩為？
成件事好似倒轉左喎
你想拉個強姦犯，專登擺條裸女係佢面前
咪撚on9啦

人地冇你咁低端

屌你老母細路女都睇

咩叫低端
支那用詞

原來FBI真係WATCHING YOU